哈囉喂九官面具夜

TG group 有人推呢個

如果老蘭開TEARGAS都幾好睇
p=@MasqueradeHalloween103

1

SORRY, TG group 網址如下

當日我地會戴上［九官］既面具行街街，咁google drive 裏面就係面具既圖樣。

Channel

Facebook

無何妖？呢件仆街都係boss級